[1q題]如果5頁內秒到我認做你契哥！！！

從前有個大善人
佢去搭郵輪環游世界
點知去到大平洋嗰陣
隻郵輪觸礁沉左
大善人被拋左落大海
飲左好多海水又唔小心吞左啲海洋生物
魚呀龜呀蝦呀
但最後都俾人救得返

點解！！！
我叫你秒我呀！！！！！

連登仔呢？

唔識 好可惜冇左個契哥

樓主=on9

可能仲有好多人識

唔識

咁你識唔識

連登沒有一個是聰明的

渣既

連登仔廢到唔敢入黎

冇人會識呀屌你老味

一個正常人就算飲左好多海水再食埋D魚呀,龜呀,蝦呀,都係唔會死......

最多肚痛同脫水,咁佢比人救得返都好正常

笑死 冇人想答
利申 唔識

秒到你仲要做你契弟

欣賞你既思路
不過

錯

我以恒大之名起誓，我屌你老味

恒大？問下小巴司機識唔識你

可惜無人秒到
好失望

不愧為child登
沒有一個人智商過30

悶

閱

我淨係知你智商負數

你點挑釁都冇用架啦 冇人想做你契弟啊ON9仔
愈推愈柒 我係你就寧願唔收契弟

小學雞訓啦 聽日要番學呀

唔駛返好耐

係認真唔識 唔關想唔想認你做契哥時

因為大善人係紫色，所以門並冇上鎖，而樓豬搵契弟不成，做埋我契弟。此post已完

up乜9

不過都欣賞你

收皮啦契仔

收皮啦契弟,我屌你老母十萬次

因為佢識游水，自己游左上岸比人救

個post去得到五頁咪答你囉

感謝幫推

可惜佢唔係連登仔
游水無咁叻

ching好型 點整架

come on more lin son

我用語音打字,大聲D隻字就大D

因為你老母做雞?岩唔撚岩呀!?

唔撚岩係新品種既岩石 ?

呢個po最型仲唔係你

.

救得返條屍但條命就…

大善人吞咗魚龜蝦後，就俾鯨魚吞咗，魚龜蝦喺大善人個肚到祈禱，大善人喺鯨魚肚到祈禱。然後上帝叫鯨魚吐佢出沙灘到，又叫大善人吐哂魚龜蝦出嚟，所以得救。

樓主HP歸零。

因為大平洋好淺水 唔似得太平洋咁深

我欣賞你既故事夠特別

不過錯

唔錯 捉到我錯字 不過唔啱

條命仲喺度

食魚生 食 魚 生

回夠帶未

我自己諗架喎

唔錯

不過我相信我個答案好啲

我指認做你契哥呢個

好喇 大家focus返問題喇

仲有2頁

大鱔 唔係 海魚黎喎, 係海度一樣會死.
契弟

因為因果報應 做善事得好報

日行一善有好報 不過唔啱

雖然你答錯
但我都願意認你做契弟

太長唔想睇

因為知道一定唔識

游你老母？返大陸啦

你都識講比人救番啦

打錯字
你好正字刑警

樓豬開估我就認做你契哥

因為"旱"戰太平洋，冇水

咁大平洋又點計